[深夜心事台]鍾意既人/另一半最hurt試過同你講咩

隔離開左個跌落谷底既話
想focus翻另一半同你講既野
有時候覺得所有人入面，包括父母，只有另一半先會影響到自己心情
我先: 你再煩我只會令我更討厭你

太多，最深刻係 反正又唔係我唔開心／你遲早都死唔依家就去死？垃圾

唔好嘈 女朋友打黎

咁毒舌既 一定好傷

我明果種 又剩下自己一個 既感覺

頭先比鍾意既女仔既好朋友whatsapp同我講叫我唔好再煩佢朋友

其實係明智 無感情就算吧啦

同你一齊仲大壓力過返工呀

手已分

呢個我都試過 最後同個女仔一齊左 不過已散

拍左幾次拖次次都覺得俾左好大壓力對方 好似迫走左人咁 我係大仆街

最後點解會散
唉個心好痛 有無方法無咁痛

因為自己too sensitive 俾太大壓力 最後發現佢同其他男仔咩事都無 而且仲好鐘意我 完全辜負左好女仔 自隊一打

有時d女人真係好搞笑，有乜野咪直接講囉，係都要搵第二個人代佢開口，佢地好似唔會明白咁樣做係會幾傷一個人既自尊心

係阿巴打
其實直接講會無咁傷 係都要透過第三個人把口講

同埋我近排又同人散左 個心痛到好似有人大力去搲咁 超級痛 淨係可以不斷轉移目標 做運動 睇下書 玩下其他野咁 加油呀你都

係佢咁同我講
我對你好心
你就當我係煩鳩
你唔珍惜就算啦
做乜要咁踩多腳

我覺得我地做返朋友好啲
我地咁夾係咪先

btw 分手就黎一年
仲未放得低你

有時候佢地覺得搵人無咁傷 最後其實透過其他人講自己會仲hurt

利申 掛住第一任兩年先走出陰影

我都係初戀

冇感情又追返你
當你係免費雞喎睇黎

我諗你都係緊張自己鍾意既人姐
頭先佢個朋友話係我逼得佢太緊 可能我真係衰心急
鍾意左一個人就會博哂命去追，無理人感受

ex飛我個陣講：你真係有問題架 痴線架
就算你點講都好 我都係好掛住你

好應該問清楚究竟佢果下講出口係咩原因
再加上如果佢真係後悔 之後追翻你 你咁熟佢 自然會feel到究竟佢係咪真心會變得更有感情

依家個心好似無哂動力 咩都唔想做
連鍾意聽既歌 鍾意睇既劇都唔想聽同睇

有人會覺得搲爛塊面去求翻個女仔會無曬尊嚴 有啲會保留翻底線 寧願辛苦都唔會放到自己好卑微好卑微 但其實都清楚自己係好鐘意佢
不過邊條路都好 自己一定會變得硬淨好多

我都係 但都係強迫緊自己
有一種 只要我變得更好更好 佢一定會翻黎
到你變得更叻更有成就更積極 一係佢翻黎 一係你就會放低放得好輕鬆

絲打 一定 好愛個男仔

你唔著緊佢咪又係覺得你玩玩下唔認真，乜都佢地講哂既
總之對女人就唔好咁上心啦，最後hurt到既一定係自己

開闊左我個腦
多謝你阿 同你傾完個心舒服左 祝你搵到個天好既

我覺得可能要上心 但又唔好太上心
個輕重拿捏得好對方先會覺得舒服 雖然真係紙上談兵 但我都希望自己對下一個可以鬆手啲信佢多野
始終呢門學問易學難精

就好似依家咁
我諗要抖番段時間先會忘記到佢

好野係要等 希望下個就終老 多謝

絲打好理性 我果個就係呢種性格 要追翻真係好難

仲有,你唔了解我囉

事實黎但聽到都係有d hurt

呢個世界無一開始就夾同明曬對方架啦
都係果句 功多藝熟
佢長期無時間食早餐 為左一個自己鐘意既人 你咪買早餐俾佢 買多幾次佢就會覺得同你好夾(舉例說明啫

你既對方睇黎都係一個肯溝通既人 不過係啲對話入面睇到一種好主導同霸道既味道

Sor 冇留意你 所以注意唔到

你要愛自己多d,唔應該擺咁多心機落我到
同埋
其實我隻狗先係我生命中最重要既,而唔係你
好在佢而家好似重視翻我好多

鍾意既人：你依個同學真係呢

我覺得都係做返朋友好d
做朋友嘅時候我地相處得舒服d

仲磨合緊 可唔可以俾d時間再試下先
希望佢會肯 用左一年去追呢個女仔 一齊嗰陣撞正考試好少見 搞到咁

lm